有無人知邊度有6s現貨買？

aos要等幾日

apple store 大把

直接walk in Apple store啦

二手啦
一手貴

無保養有d驚